macbook pro early 2015應唔應該update????

而家version 10.10.5
上youtube都有問題 上網又慢
update個os會唔會仲慢左
最低配版early 2015

up完有快冇慢

成部機update好過

上網睇有d人又話會死機

2013版上到最新version 一切正常

我最舊果部係2008既MBP, 行新os都係順過舊
記得backup好就得, 升完唔合心意咪downgrade返

2015 MBP 13 inch 路過
用Mojave 好撚順

2015 mbp 13 低配好撚lag
利申用黎coding

等緊部2020 mbp 10代u果部到

唔好上catalina就得

Load UI好撚lag

利申粒電仲要認唔到
唔長插唔得

我有部MacBook都係用Safari 睇YouTube 好疾機
但轉chrome 就完全無問題